想識朋友

Hi

(.人.)你個名

俾我渣一下就同你做朋友

你好

有無咁大先

ok

有 要唔要睇下

網上大把

死肥仔

八字

我見你好奇...咪諗住比你睇下

No

我有警鐘奶

啱啱食完飯，不了

Hey..u will be amazed

我都好想啜你粒蚊爛

死 gay 佬 入廁所格劍呢

唔得

基你條毛

Why not